{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://campweek.co.kr/detail_info_1.php?qtype=TT&detail_id=5000042&keyword=전체&ptype=web'",
        "collectedDate": "2023-12-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "벽계저수지"
    },
    "text": "碧渓貯水池 (벽계저수지)\\n\n宜寧郡弓流面に位置する碧溪貯水池は1979年に生成されました。 この貯水池は農業用水を確保するための目的で建てられ、貯水量が多く規模も大きいです。 貯水面積は14万8760㎡で、上流と下流の水深はそれぞれ2~3mと10mです。 碧溪貯水池にはキャンプ場、民俗村、宿泊施設が造成されています。 特に貯水池には様々な魚が生息しており、釣り人に人気があります。 また貯水池周辺には桜の木が並んでいて、春には華やかな花が見られます。 碧溪貯水池は農業用水の造成とともに渓谷を利用した観光地で、宜寧宮流面と幽谷面地域から農業用水を供給するために造成されました。 貯水池の周辺には鳳凰台、碧溪渓谷など魅力的な観光地もあります。 この地域は鯉、香魚、ワカサギなど様々な魚種が生息しており、釣りを楽しむのにも最適です。 渓谷周辺は澄んだ水が流れ、山勢が雄大です。 また、渓谷にはチャルビ渓谷と呼ばれる美しい自然景観が広がっています。 この地域には仏教彫刻研究所とともに鳳凰台、日興寺、韓牛山、山城山、弘義将軍殿跡、宜寧芸術村など様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "碧渓貯水池はどこに位置していますか？",
            "answer": "碧渓貯水池は宜寧郡弓流面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "碧渓貯水池は何年に生成されましたか？",
            "answer": "碧渓貯水池は1979年に生成されました。"
        },
        {
            "question": "碧渓貯水池の主な目的は何ですか？",
            "answer": "碧渓貯水池は農業用水を確保するための目的で建てられました。"
        },
        {
            "question": "碧渓貯水池の貯水量はどれくらいですか？",
            "answer": "碧渓貯水池の貯水量は多く、規模も大きいです。"
        },
        {
            "question": "貯水池の面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "貯水池の面積は14万8760平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "貯水池の上流と下流の水深はそれぞれどれくらいですか？",
            "answer": "貯水池の上流と下流の水深はそれぞれ2〜3mと10mです。"
        },
        {
            "question": "碧渓貯水池の周辺には何がありますか？",
            "answer": "碧渓貯水池の周辺にはキャンプ場、民俗村、宿泊施設があります。"
        },
        {
            "question": "碧渓貯水池で釣りをすることができますか？",
            "answer": "はい、碧渓貯水池には様々な魚が生息しており、釣りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "碧渓貯水池の周辺にはどんな風景が広がっていますか？",
            "answer": "碧渓貯水池の周辺には桜の木が並び、春には華やかな花が見られます。また、渓谷があり、澄んだ水が流れ、山勢が雄大です。"
        },
        {
            "question": "碧渓貯水池はどのような観光地ですか？",
            "answer": "碧渓貯水池は農業用水の造成とともに渓谷を利用した観光地です。また、周辺には鳳凰台、碧渓渓谷などの魅力的な観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 379
    }
}